[SoSad音樂]肥婆悲歌《誰願意與肥婆在一起》MV

肥就係罪，肥婆唔值得被愛。係依個世界，係咪只有又瘦又靚嘅女人先可以拍拖，肥婆就要送去填海？

P.S.：2016年最後一首歌，祝各巴絲新年快樂

《誰願意與肥婆在一起》MV：

《誰願意與肥婆在一起》

原曲：只要和你在一起
改編填詞：山卡啦
主唱：isaB
MV製作：山卡啦

纏綿情侶放閃溫馨親密夜城景況 肥胖的我獨自遊蕩
為何聖誕夜沒人伴我很心寒 傷心總扮作開朗
來照鏡 是我脂肪太多
令男生只 敢於觀看
問哪位同情 誰跟肥婆拍拖

肥婆難說以身相許因為像男子漢
肥大臂彎不會捱餓
無奈肚腩脂肪大上圍得A貨
戀愛事猶如淨低纖瘦美人 男人追趕
一件件肥婆不可愛
恥笑我肥野 很傷我

*肥婆脂肪兩袋 肥婆就跌落台
有冇呼吸都會墮進深海
食野多恐龍成災 肥得會發生意外
可衝破道牆 然而釘蓋
肥婆通通有害 肥婆沒瘦下來
決意今生於美食裡淹蓋
是世界不能容 脂肪滿載
要後退 待肥脂肪不復再*

肥婆何以惹起公開審問萬人追看
曾被抹黑本性淫蕩
肥胖惹各種死罪沒人敢反抗
ByeBye肉連同象腿虎背結合 肥膏生瘡
比大象麒麟都堅壯
可會有男友 喜歡我

Repeat *

肥婆單身世代 為何沒有未來
滿佈脂肪戀愛沒法精彩
若這生黯然離開 肥的我再不按捺
可找個毒男齊齊戀愛
肥婆單身有害 肥婆望瘦下來
決意不想於美食裡掩蓋
是世界不能容 脂肪滿載
沒瘦下的肥人 永遠被害
就似中不瘦降 嘲笑活該
怎樣過 我人生只可食菜

肥肉滿佈 是否不可被愛

正

點解成日肥婆

食菜係唔會瘦架

啦啦